[外國廣告] 屌，呢個美國廣告做乜鳩，笑撚死我

同場加映

其實拍得幾好

飛機上咁老尷機長重話 have a nice day

俾差佬當叫雞重解釋話 I am her daddy